究竟他首開始發育未？

點解可以170都唔夠 求解答

工友係匡智邊間工場做野

佢190

你歧視我？

cm?

mm?